每日打開無線新聞造成嘅好習慣

學懂多重角度思考，可以諗下平時藍絲接受媒體係點樣思考
見到有登咩廣告就即刻拒絕出現過嘅產品

我得閒會上discuss睇熱門